身材唔夠好 成日驚男朋友好易出軌

我只係一個普通港女身材
唔算高得米六 雖然唔肥同埋都好白淨同樣ok
但前面得b...
男朋友好鍾意大波，b可能同無波無分別，佢話佢ex有c
雖然佢冇話嫌棄我 又話覺得波可有可無 我知佢唔想我唔開心
但次次見佢對住啲大波都流哂口水咁
再望下自己 就好難受
好驚有一日有個大波既撩佢佢就會受唔住引誘

係阿大波好重要 你去隆la

細波先正，最緊要有腳有 pat

無波就預左戴帽架啦

溝緊大波妹唔得閒

你條仔又咩條件先

忍唔住負評左
SORRY

如果有個咁的gf 已心滿意足

白淨好正

成日見住佢睇啲大波妹 其實我好唔開心
唔係因為妒忌人地既身材
而係覺得自己滿足唔到佢
一樣佢好中意既野 但我永遠都比唔到佢
搞到好似我次次見佢睇女就小氣 其實係我自卑

唔係嚇你 但真係好大機會

你諗下 大波妹 對肉球 一手不能掌握
成塊面浸落去 左邊索索 右邊索索

果種享受係無波既囡一世都比唔到你

了住粒黑堤 用力搓住一個丘陵 係幾咁空虛
點解身為一個女人最基本既雙乳 港女都比唔到條仔

真係好可悲

技巧取勝啦

我明你呀，女友都好鍾意大隻肌肉男
而我偏偏係瘦底，佢口上話唔介意，但見到大隻肌肉男又流晒口水，佢啲ex都大隻
當然我好過你，仲可以有機會操，但真係冇時間，驚未有成果時佢就已經變心

我係咪應該放開佢 比佢搵個大波既算

其實我都有努力緊 有按摩下同著啲矯型bra希望好少少
但其實幫助都唔會好大
佢又唔鍾意人隆話唔天然

我女友a

你都咁自卑 算啦無謂勉強啦
佢都話左冇所謂 你自己都咁介意 咁分手囉
一係你老味就去隆鳩大佢啦
上黎叫春有撚屎用咩

你需要第二個覺得你好正既男人

不過其實介意就唔會一齊啦果時
第時無咁愛先會浮現d問題出黎
努力維繫段感情仲好啦

有得揀梗係真野好啦
最慘而家假既都無 禮失而求諸野
咁未唯有出去搵大波妹

係男人都鍾意大波
細個唔識野 到廿幾歲都會發現大波的好

帶佢叫雞

男人最想要人可以係大街大行楂波楂屎忽
含撚奶袋低
摸住雙丸口爆奶乾淨
隨傳隨到唔煩支持佢有私人時間
以上皆和身材沒任何關系
當然需要每天中等强度運動二十分鐘
為你的身體健康著想

揀個唔鐘意上ig睇女同冇異性緣毒撚

你諗太多啦

o下話，我就最喜歡微波o既， 大過c都唔太開胃。

放過佢喇
睇得出佢都勉強緊自己同你一齊
睇得出佢無大波妹做女朋友都好痛苦
你忍心睇住佢晚晚食唔飽咩

當真？ 其實你試過未，自問 就試得唔少，對oversize o既奶係你面前係咁fing , fing到自己有o的想嘔。 雖然自己年紀已經唔細，但都係見到初乳最興奮。
從小就對大波冇興趣，嚴格黎講係負興奮，一個唔好彩一甩bra碰著個墮lin o既，那怕樣再靚身材再正都會鳩宿。。。。
至於大的黎堅挺o既3角波，真係難得又難得，以香港品種黎講基本上冇可能。

男人黎講 有B算大

等我教你點留得住你男人

我鍾意細波 一隻手渣得哂先正
絲打PM ME

唔緊要

分手啦
睇到你d post 都話佢唔好

做運動keep fit囉
一黎自己又有信心啲
男朋友又可能會愛你多啲

冇圖點評論?

絲打 你覺得你男朋友同你拍拖就只喜歡你既身材嗎?
如果佢本身就鍾意大波既, 佢一開始又會同你拍拖?

你呢個諗法都會影響你同男朋友既關係播~

幾靚都好...無波又係差D..

你男朋友喺你面前𥄫女都幾撚賤格 你無做錯

有冇相睇下身材？

放心絕對會

你有b應該再變大唔難

曾經女友係e 之後個任係aa
手感落差極大
不過我對佢地都係一樣咁好

兩段關係都有偷食
所以你唔洗怕 就算你大波
條仔要食一樣會食
有得食其他好野都淨係食一個先唔正常

我都有諗過
ex係大波妹 有e
如果下條女冇波
扑野果陣點算
諗諗下唯有用愛感化自己

係愛你嘅 唔會介意呢d小事

無圖無真相

屌，呢樣真

試過真係返唔到轉頭

細波唔緊要 最緊要瘦得黎有腰同腳
一樣可以好正

青頭？

冇波預咗散.

一條女冇波根本唔係一個完整嘅女人. 你問佢介唔介意, 佢一定話鍾yp嘅係你嘅人. 但你問多句, 如果我大波啲呢? 佢一定鍾意對波多個你個人. 你個人只係bq嚟掛住對波嘅載體.

男人老狗有b都算好大架啦喎
你男朋友咁都覺得唔夠好???

唔好唔開心 如果你男朋友因爲你無波而出軌呢啲男人唔要都擺

如果因為大波而同你分手 依啲男人就由佢啦

一個真心鐘意你嘅男人 無論你身體邊個部位佢都會鐘意啦

男人見到大波的確會望兩望 就好似女人係街都會望下的肌肉大隻佬咁

人比人比死人 每個人都有唔同長處 點解淨係要Focus係對波到?

其實b同c都係細，樓主唔洗太介懷佢ex有c
真瘦底好難大波，想豐胸首先要食多啲嘢，最好係多骨膠原，或者豆類豆漿嗰啲好似都有幫助，但食得多又易生肉，又要做下運動，加油

身材好又會怕佢無新鮮感

我女友a 但我好愛佢

咁當然身材好啲 梗係更好
但係鍾意得嘅都係鍾意個人啫
有波冇波算得係啲乜嘢

佢係要出軌既 無論你身材幾好都會出
係唔會出軌既 你身材幾差都唔會出
根本唔關身材事

利申: 身材好好 但ex出軌對象又短又醜

樓豬幻想男友會出軌，再喺到驚

利申：日日ig 睇乳牛，女友AA
但無諗過出軌

你d女人真係煩
你男朋友都話唔介意，你又唔信
到佢話介意你又唔開心
咁你想點者

見到男友ig follow啲靚女、大波網紅睇j圖
就會好唔開心 仲會忽然好厭惡男友

絲打 話你聽 男人未屌到既時候A cup都照落力溝...到屌完果陣就

我同男朋友講過呢個問題
我話我唔係嬲 唔係要佢unfollow 但我有少少難受 覺得自卑
本身我以為佢會覺得我on9
點知佢同我講 「哦 以前follow落架 我唔睇都得架」
我只係想表達下當時失落既心情 我無要求佢做啲咩
但佢最後自己靜雞雞unfollow哂.. 好感動

開左另一個acc follow返 再方便去DM囡囡
叻仔

網咩紅
落左黎幾耐?

絲打你男朋友真係好好 好感動
我男朋友成日以為我係妒忌人小氣嬲
其實我只係失落

唔知你假膠定真心
不過既然佢咁想要而你又滿足唔到
一係隆一係分手囉

你男朋友咁煩 飛撚左佢啦

帽事架

你出軌先 到時咪打個和

男人𥄫女其實好合理，就算你大波佢一樣𥄫，可能𥄫pat𥄫長腿，只係睇佢有幾識做，會唔會𥄫到出晒面

出軌都一樣，你有身材佢都可以俾帽你戴，係心癮，仲要睇佢面對誘惑頂唔頂到，所以冇得擔心，不如俾心機維繫段感情，佢都係出軌就當睇清楚呢個人

所以我好明你個post講既嘢
你唔想嬲佢鐘意大波 你係嬲自己俾唔到男朋友想要既嘢佢
因為呢啲嘢唔係自己改變到既問題 係天生
然得覺得屈就咗佢 想佢搵個更好既

但我覺得呢個諗法好唔健康 我又唔知同邊個講呢種無助感 最後我覺得 男朋友係我好朋友 所以都係想同佢分享呢種心情
然後我做咗個好搞笑既動作 我whatsapp同佢講話「我有啲唔開心 但又唔想同男朋友 你係我好朋友 可唔可以作為朋友俾啲意見我」
跟住佢配合我問我「whatsup bro」
我就同佢講咗呢件事.

Exac7ly
Ex c cup
現任D cup
有時係街𥄫女其實𥄫啲B cup多
如果兩個都靚女 一個d 一個b
我會想試個b cup 多

絲打你係點樣同你男朋友講 我成日一講就好似講到個感覺係唔抵得同小氣咁 我唔知點先表達到比佢知我係失落

我真係扮同好朋友講嘢咁同佢whatsapp
「bro 最近我發現男朋友follow好多大波靚女 唉你知啦 我唔大波又唔靚女 雖然我理智知道男人𥄫女好正常 我亦都唔係嬲佢𥄫 但我梗係個心好唔舒服 好似我滿足唔到佢咁 覺得好自卑」
然後佢用返好朋友既語帶話「哦 咁不如你試下同佢講 可能其實呢樣嘢同佢嚟講 睇唔睇都no big deal呢」

大概係咁

以為你係我女朋友
不過我女朋友除左對波 成個body都好正 尤其是個pat

如果我會咁諗 我就係貶低緊我男朋友既人格
如果你唔想將來有個paranold既女朋友 你都散播少啲呢種諗法 連登好多小朋友會信你講既嘢

相？

B cup咁細

我係你男朋友 跳樓啦

求上天俾個咁女仔我，PLz

冇波就all in練屎忽啦 包有用

唔係膠 佢冇搓大你個波咩？搓搓下就大架啦

唔好講到偷食好正常咁
有得食唔食係因為真心愛你既另一半
不過你呢啲人就算啦 唔好害人

啱呀 屎忽都一樣揸得 如果有波冇屎忽 搵鬼要

就算大都唔會大一個cup啦ching

妹妹仔 大波都唔一定擔保條仔唔會出軌架
會出就係會 唔會就係唔會
唔好自卑 做好自己就得啦

會呀

"做女人要識隻眼開隻眼閉"
係一個女人講我知既一句說話

偷食有問題只係社會教出黎既道德觀
點解唔可以調番轉諗
女人愛男人就比佢出去玩
識番屋企咪得囉
鐘意試唔同女人可以係一種興趣
姐係集郵咁 你愛一個人點解要逼人改變
我覺得女人可以接受唔到男人偷食
咁就搵個/管個唔會偷食既男人
但係偷食依樣野真係好正常既行為

我現任女友就係比我咁做
男人係將可以性同愛分開

咁咪隆胸

認真一問 你女友如果都想出去周圍試新野
試哂全部種族後識返屋企 又係分得好開
你愛佢 你都會比佢咁做?

呀